以為成日玩既遊戲 eg:平水相逢

以前細個成個無錢買遊戲機 個時成日上去下載啲game 玩 仲好記得個時用佢玩星之卡比
仲有個網好似叫亞洲最大遊戲平台 玩比卡超排球 大富翁 依啲 唔似得依家唔係online mmo-rpg 就係手機game

咁你實際成日玩嘅game係咩？

樓主喺外國返嚟？

你話以前會落街同frd玩就話姐 個d線上小遊戲有咩好打飛機 而家d game點都好玩過以前既線上game